花花世界太過美那有我蹤影

花花世界太過美 哪有我蹤影
怕有天放心後 才給我最愛拋棄
我要謹守 我座右銘